小妹新谷分享下大戶料/真飛

瑞超已出
等陣仲有德乙同西甲呀🤗唔好錯過

😭😭😭等陣德乙要加油🥺

屌 咩大戶料
根本你就係大戶...

我都想我係大户呀 邊有錢買咁多 都係跟啲大户買下咋😩

其實識唔識買 定只係跟人買

你十皮十皮閒錢

一陣仲有西甲呀。岩岩補左個德乙走地大

西客

入球細

德乙走地收錢喇☺️☺️

做雞真係咁好搵？

好搵過做雞你做緊雞？

係，我想上岸，你有經驗，教下我

最後5分鐘 同跳樓機冇分別

真係好玩過跳樓機😩唔緊要啦 今晚再黎過💪🏿 今晚好多場🥺🥺

賭波真係只會玩盤口 大小真係不了

請問有咩plan🙏🙏

其實係大戶定有錢人買波今日就知

40萬真飛己出

你想要咩plan

出左1場230德甲

梗係必中plan啦 你都on99

你比我囉 on99🤣🤣

唔中 我plan你老母咩plan
自己鳩買唔好？